msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-20 10:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:24+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: watchString\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557329075.019780\n"

#: install/usage.php:9 install/usage.php:30 install/usage.php:113
#: install/usage.php:124 install/usage.php:134
msgid "Usage Module"
msgstr "使用統計模組"

#: install/usage.php:19
msgid "Usage Database"
msgstr "使用統計資料"

#: install/usage.php:58
msgid "Link Resolver Base URL (optional)"
msgstr "連結解析器基本 URL (可選)"

#: install/usage.php:63
msgid "Use Outlier Flagging Feature"
msgstr "使用異常值標記功能"

#: install/usage.php:71
msgid "Please set up the following options for the Usage module."
msgstr "請為使用統計模組設定如下選項。"

#: ajax_htmldata.php:47
msgid "Import History for "
msgstr "輸入歷史紀錄"

#: ajax_htmldata.php:62 ajax_htmldata.php:1148
msgid "Import Date"
msgstr "輸入日期"

#: ajax_htmldata.php:63 ajax_htmldata.php:1149
msgid "Imported By"
msgstr "輸入者"

#: ajax_htmldata.php:64 ajax_htmldata.php:1150
msgid "Import Summary"
msgstr "輸入摘要"

#: ajax_htmldata.php:76 ajax_htmldata.php:1169
msgid "view log"
msgstr "查看日誌"

#: ajax_htmldata.php:77 ajax_htmldata.php:1170
msgid "view archive"
msgstr "查看歸檔"

#: ajax_htmldata.php:82
msgid "(no imports found)"
msgstr "(未找到輸入)"

#: ajax_htmldata.php:96
msgid "Publisher Logins"
msgstr "出版商登入"

#: ajax_htmldata.php:113 ajax_htmldata.php:174
msgid "Interface Login"
msgstr "介面登入"

#: ajax_htmldata.php:114 ajax_htmldata.php:175 ajax_htmldata.php:242
#: ajax_htmldata.php:471
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ajax_htmldata.php:115 ajax_htmldata.php:176 ajax_htmldata.php:243
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ajax_htmldata.php:116 ajax_htmldata.php:177
msgid "Login Notes"
msgstr "登入備註"

#: ajax_htmldata.php:128 ajax_htmldata.php:189 ajax_htmldata.php:351
#: ajax_htmldata.php:420 ajax_htmldata.php:926 ajax_forms.php:770
#: ajax_forms.php:777 ajax_forms.php:784 uploadComplete.php:366
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: ajax_htmldata.php:128 ajax_htmldata.php:189 ajax_htmldata.php:351
#: ajax_htmldata.php:420
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:138 ajax_htmldata.php:199 ajax_htmldata.php:359
#: ajax_htmldata.php:428 ajax_htmldata.php:478 ajax_htmldata.php:638
#: ajax_htmldata.php:665 ajax_htmldata.php:699 ajax_htmldata.php:1429
#: ajax_htmldata.php:1537
msgid "(none found)"
msgstr "(未找到)"

#: ajax_htmldata.php:146 ajax_htmldata.php:207
msgid "add new login"
msgstr "添加新登入"

#: ajax_htmldata.php:157
msgid "Interface Logins"
msgstr "介面登入"

#: ajax_htmldata.php:217
msgid "Organization Accounts"
msgstr "組織帳戶"

#: ajax_htmldata.php:237
msgid "For "
msgstr "為"

#: ajax_htmldata.php:237 ajax_htmldata.php:261
msgid "view organization"
msgstr "查看組織"

#: ajax_htmldata.php:240
msgid "Login Type"
msgstr "登入類型"

#: ajax_htmldata.php:241
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: ajax_htmldata.php:244 ajax_htmldata.php:338 ajax_htmldata.php:473
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: ajax_htmldata.php:261
msgid "No login information stored for "
msgstr "沒有儲存的登入資訊為"

#: ajax_htmldata.php:266
msgid "change associated organization"
msgstr "更改關聯的組織"

#: ajax_htmldata.php:275
msgid "link to associated organization"
msgstr "到關聯組織的連結"

#: ajax_htmldata.php:300
msgid "Login Credentials are also available for the following publishers:"
msgstr "登錄憑據也可用於如下出版商："

#: ajax_htmldata.php:321 ajax_forms.php:373
msgid "Publisher Notes"
msgstr "出版商備註"

#: ajax_htmldata.php:336 ajax_htmldata.php:395
msgid "Start Year"
msgstr "開始年份"

#: ajax_htmldata.php:337 ajax_htmldata.php:396
msgid "End Year"
msgstr "結束年份"

#: ajax_htmldata.php:345
msgid "Present"
msgstr "當前"

#: ajax_htmldata.php:364
msgid "add new publisher notes"
msgstr "添加新的出版商備註"

#: ajax_htmldata.php:377 ajax_htmldata.php:398 ajax_forms.php:295
msgid "Interface Notes"
msgstr "介面備註"

#: ajax_htmldata.php:397
msgid "Counter"
msgstr "COUNTER"

#: ajax_htmldata.php:397
msgid "Compliant?"
msgstr "遵從？"

#: ajax_htmldata.php:433
msgid "add new interface note"
msgstr "添加新的介面備註"

#: ajax_htmldata.php:459 ajax_forms.php:499
msgid "SUSHI Connection"
msgstr "SUSHI 連接"

#: ajax_htmldata.php:463
msgid "Service URL"
msgstr "服務 URL"

#: ajax_htmldata.php:464
msgid "WSDL URL"
msgstr "WSDL URL"

#: ajax_htmldata.php:465
msgid "COUNTER Release"
msgstr "COUNTER 發佈"

#: ajax_htmldata.php:466
msgid "Report Layouts"
msgstr "報表佈局"

#: ajax_htmldata.php:467
msgid "Requestor ID"
msgstr "請求人 ID"

#: ajax_htmldata.php:468
msgid "Customer ID"
msgstr "客戶 ID"

#: ajax_htmldata.php:469
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ajax_htmldata.php:470 ajax_forms.php:437
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ajax_htmldata.php:472
msgid "Service Day"
msgstr "服務日"

#: ajax_htmldata.php:472
msgid " (day of month)"
msgstr "(每月此日)"

#: ajax_htmldata.php:475
msgid "Edit SUSHI Connection Info"
msgstr "編輯 SUSHI 連接資訊"

#: ajax_htmldata.php:476
msgid "Test SUSHI Connection"
msgstr "測試 SUSHI 連接"

#: ajax_htmldata.php:478
msgid "Add SUSHI Connection"
msgstr "添加 SUSHI 連接"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid "Visit the "
msgstr "訪問"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid "SUSHI Server Registry"
msgstr "SUSHI 伺服器註冊表"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid " for information about adding your provider."
msgstr "有關添加您的供應商的資訊。"

#: ajax_htmldata.php:511 ajax_htmldata.php:602
msgid "delete entire month"
msgstr "刪除整個月"

#: ajax_htmldata.php:522 ajax_htmldata.php:606
msgid "view outliers for this month"
msgstr "查看該月的異常值"

#: ajax_htmldata.php:557 ajax_htmldata.php:638
msgid "Statistics Management"
msgstr "統計管理"

#: ajax_htmldata.php:568
msgid "(archive)"
msgstr "(歸檔)"

#: ajax_htmldata.php:578
msgid "View Spreadsheet"
msgstr "查看試算表"

#: ajax_htmldata.php:623
msgid "update overrides for this year"
msgstr "為該年更新越權"

#: ajax_htmldata.php:625
msgid "(no outliers found for this year)"
msgstr "(未找到該年的異常值)"

#: ajax_htmldata.php:661 ajax_htmldata.php:699 directory.php:35
msgid "Titles"
msgstr "題名"

#: ajax_htmldata.php:669
msgid "View Journal Spreadsheet"
msgstr "查看期刊試算表"

#: ajax_htmldata.php:673
msgid "View Books Spreadsheet"
msgstr "查看圖書試算表"

#: ajax_htmldata.php:714
msgid "Journals - Associated Titles and ISSNs"
msgstr "期刊 - 關聯的題名和 ISSN"

#: ajax_htmldata.php:718 ajax_htmldata.php:793 ajax_htmldata.php:867
msgid "Title"
msgstr "題名"

#: ajax_htmldata.php:719 ajax_htmldata.php:794 spreadsheet.php:63
#: spreadsheet.php:83 ajax_forms.php:870 titles_spreadsheet.php:49
#: titles_spreadsheet.php:53
msgid "DOI"
msgstr "DOI"

#: ajax_htmldata.php:720 ajax_htmldata.php:796 spreadsheet.php:86
#: ajax_forms.php:866 titles_spreadsheet.php:55
msgid "ISSN"
msgstr "ISSN"

#: ajax_htmldata.php:721 ajax_forms.php:867
msgid "eISSN"
msgstr "eISSN"

#: ajax_htmldata.php:761 ajax_htmldata.php:838
msgid "view related titles"
msgstr "查看相關的題名"

#: ajax_htmldata.php:761 ajax_htmldata.php:838
msgid "view in link resolver"
msgstr "在連結解析器中查看"

#: ajax_htmldata.php:789
msgid "Books - Associated Titles and ISBNs"
msgstr "圖書 - 關聯的題名和 ISBN"

#: ajax_htmldata.php:795 spreadsheet.php:85 ajax_forms.php:868
#: titles_spreadsheet.php:54
msgid "ISBN"
msgstr "ISBN"

#: ajax_htmldata.php:863
msgid "Database Titles"
msgstr "資料庫標題"

#: ajax_htmldata.php:896
msgid "Current Email Addresses"
msgstr "當前的電子郵件地址"

#: ajax_htmldata.php:901 ajax_htmldata.php:1419 ajax_forms.php:39
#: ajax_forms.php:167 ajax_forms.php:222 ajax_forms.php:256 ajax_forms.php:353
#: ajax_forms.php:420 ajax_forms.php:485 ajax_forms.php:977
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ajax_htmldata.php:902
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ajax_htmldata.php:922
msgid "Current Outlier Parameters"
msgstr "當前異常參數"

#: ajax_htmldata.php:925 uploadComplete.php:121
msgid "Level "
msgstr "級別"

#: ajax_htmldata.php:925 uploadComplete.php:121
msgid " over plus "
msgstr "超過且"

#: ajax_htmldata.php:925
#, php-format
msgid "% over - displayed "
msgstr "% 超過 - 已顯示"

#: ajax_htmldata.php:930
msgid ""
"Outliers are currently disabled in the configuration file.  Contact your "
"technical support to enable them."
msgstr "設定檔中當前已禁用異常值。請聯絡您的技術支援啟用異常值。"

#: ajax_htmldata.php:962 ajax_forms.php:685 ajax_forms.php:761
msgid "None currently"
msgstr "當前沒有"

#: ajax_htmldata.php:969
msgid "update override"
msgstr "更新越權"

#: ajax_htmldata.php:970 ajax_forms.php:692
msgid "ignore outlier"
msgstr "忽略異常值"

#: ajax_htmldata.php:1011 ajax_forms.php:767
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: ajax_htmldata.php:1014 ajax_htmldata.php:1021 ajax_htmldata.php:1028
msgid "update"
msgstr "更新"

#: ajax_htmldata.php:1018 ajax_forms.php:774
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: ajax_htmldata.php:1056 ajax_htmldata.php:1081 reporting.php:36
#: reporting.php:59
msgid "edit report display name"
msgstr "編輯報表顯示名稱"

#: ajax_htmldata.php:1107
msgid "No imports found."
msgstr "未找到輸入。"

#: ajax_htmldata.php:1113 ajax_htmldata.php:1473
msgid "Displaying "
msgstr "顯示"

#: ajax_htmldata.php:1113 ajax_htmldata.php:1473
msgid " to "
msgstr "到"

#: ajax_htmldata.php:1113 ajax_htmldata.php:1473
msgid " of "
msgstr "之"

#: ajax_htmldata.php:1113
msgid " Records"
msgstr "紀錄"

#: ajax_htmldata.php:1229 ajax_htmldata.php:1281 ajax_htmldata.php:1338
msgid "Platform/Publisher"
msgstr "平臺/出版商"

#: ajax_htmldata.php:1230
msgid "Import Run Date"
msgstr "輸入運行日期"

#: ajax_htmldata.php:1231
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: ajax_htmldata.php:1255
msgid "view to process"
msgstr "查看進程"

#: ajax_htmldata.php:1256
msgid "delete import"
msgstr "刪除輸入"

#: ajax_htmldata.php:1261
msgid "(no outstanding imports found)"
msgstr "(未找到未完成的輸入)"

#: ajax_htmldata.php:1282 ajax_htmldata.php:1341 ajax_htmldata.php:1518
msgid "Latest Run"
msgstr "最後一次運行"

#: ajax_htmldata.php:1283 ajax_htmldata.php:1342 ajax_htmldata.php:1519
msgid "Latest Status"
msgstr "最新狀態"

#: ajax_htmldata.php:1309
msgid "view full log"
msgstr "查看完整日誌"

#: ajax_htmldata.php:1310 ajax_htmldata.php:1373
msgid "run now"
msgstr "現在運行"

#: ajax_htmldata.php:1311 ajax_htmldata.php:1374
msgid "change/test connection"
msgstr "更改/測試連接"

#: ajax_htmldata.php:1318
msgid "(no failed imports found)"
msgstr "(未找到失敗的輸入)"

#: ajax_htmldata.php:1339
msgid "Report(s)"
msgstr "報表"

#: ajax_htmldata.php:1340 ajax_htmldata.php:1517
msgid "Next Run"
msgstr "下次運行"

#: ajax_htmldata.php:1381
msgid "(no sushi services set up)"
msgstr "(未設定Sushi服務)"

#: ajax_htmldata.php:1403 ajax_forms.php:988
msgid "Login ID"
msgstr "登入識別碼"

#: ajax_htmldata.php:1404 ajax_forms.php:989
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ajax_htmldata.php:1405 ajax_forms.php:990
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ajax_htmldata.php:1406 ajax_forms.php:991
msgid "Privilege"
msgstr "特權"

#: ajax_htmldata.php:1420
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:1469
msgid "Sorry, no platforms or publishers fit your query"
msgstr "抱歉，沒有符合您的查詢的平臺或出版商"

#: ajax_htmldata.php:1473
msgid " Platform Records"
msgstr "平臺紀錄"

#: ajax_htmldata.php:1515 ajax_forms.php:821
msgid "Platform Name"
msgstr "平臺名稱"

#: ajax_htmldata.php:1516
msgid "Publishers"
msgstr "出版商"

#: ajax_htmldata.php:1520
msgid "By"
msgstr "由"

#: ajax_htmldata.php:1542 publisherPlatformList.php:32 reporting.php:41
#: js/index.js:133
msgid "show publisher list"
msgstr "顯示出版商清單"

#: ajax_htmldata.php:1621
msgid "records per page"
msgstr "條紀錄/頁"

#: ajax_htmldata.php:1640 ajax_processing.php:598 ajax_forms.php:1041
msgid "Function "
msgstr "功能"

#: ajax_htmldata.php:1640 ajax_processing.php:598 ajax_forms.php:1041
msgid " not set up!"
msgstr "尚未設立！"

#: not_avail.php:21
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: not_avail.php:29
msgid "Usage Statistics Module"
msgstr "使用統計資訊模組"

#: not_avail.php:61
msgid ""
"Please contact your Administrator for access to the Usage Statistics Module."
msgstr "請聯絡您的管理員以訪問「使用統計模組」。"

#: templates/header.php:42 templates/header.php:96
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計資訊"

#: templates/header.php:76
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then "
msgstr ""
"先啟用JavaScript以後才能使用COREL。然而，您的瀏覽器似乎停用了JavaScript，不然"
"就是不支援JavaScript。要使用COREL，先到瀏覽器選項內更改為啟用JavaScript，然後"

#: templates/header.php:76
msgid "try again"
msgstr "再試一次"

#: templates/header.php:97
msgid "Powered by"
msgstr "技術支援："

#: templates/header.php:103
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/header.php:113
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: templates/header.php:113
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: templates/header.php:131
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "不正確翻譯路線 ！"

#: templates/header.php:171 templates/header.php:220 import.php:3 index.php:26
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: templates/header.php:178 templates/header.php:227
msgid "File Import"
msgstr "檔輸入"

#: templates/header.php:185 templates/header.php:234
msgid "SUSHI"
msgstr "SUSHI"

#: templates/header.php:192
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:199 templates/header.php:241 reporting.php:2
msgid "Report Options"
msgstr "報表選項"

#: templates/header.php:208 templates/header.php:250
msgid "Usage Reports"
msgstr "使用情況報表"

#: templates/header.php:269
msgid "Change Module"
msgstr "更改模組"

#: templates/header.php:272
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

#: templates/header.php:277
#, fuzzy
msgid "Resources module"
msgstr "資源"

#: templates/header.php:277
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: templates/header.php:282
#, fuzzy
msgid "Organizations module"
msgstr "組織"

#: templates/header.php:282
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: templates/header.php:287
#, fuzzy
msgid "Licensing module"
msgstr "授權"

#: templates/header.php:287
msgid "Licensing"
msgstr "授權"

#: templates/header.php:292
#, fuzzy
msgid "Management module"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:292
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: publisherPlatformList.php:4
msgid "Edit Publishers / Platforms"
msgstr "編輯出版商/平臺"

#: publisherPlatformList.php:16
msgid "Publisher / Platform Update"
msgstr "出版商/平臺更新"

#: publisherPlatformList.php:31 publisherPlatformList.php:42
msgid "view / edit"
msgstr "查看/編輯"

#: publisherPlatformList.php:50 reporting.php:71
msgid "No publishers / platforms found."
msgstr "未找到出版商/平臺。"

#: import.php:14
msgid "Usage Statistics Import"
msgstr "使用統計資料導入"

#: import.php:25
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr ""

#: import.php:28
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr ""

#: import.php:31
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr ""

#: import.php:34
msgid "No file was uploaded"
msgstr ""

#: import.php:37
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr ""

#: import.php:40
msgid "Failed to write file to disk"
msgstr ""

#: import.php:43
msgid "File upload stopped by extension"
msgstr ""

#: import.php:46
msgid "Incorrect File format, must be .txt!"
msgstr "檔案格式不正確，必須是.txt！"

#: import.php:49
msgid "File has an incorrectly formatted name - try filename.txt!"
msgstr "檔案名稱格式不正確 - 請嘗試 filename.txt！"

#: import.php:52
msgid "The archive directory is not writable. Please check permissions."
msgstr ""

#: import.php:55
msgid "Unknown upload error"
msgstr ""

#: import.php:68
msgid "File:"
msgstr "檔："

#: import.php:73
msgid "Layout:"
msgstr "佈局："

#: import.php:82
msgid "Override previous month verification"
msgstr "越權上月驗證"

#: import.php:83
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: import.php:93
msgid "Instructions:"
msgstr "說明︰"

#: import.php:95
msgid "Save file as .txt files in tab delimited format"
msgstr "用選項卡分隔格式保存檔為 .txt 檔"

#: import.php:96
msgid "File may not be larger than 5MB"
msgstr "檔不能大於 5MB"

#: import.php:97
msgid ""
"Ensure column headers conform to Counter's standards for the report type"
msgstr "確保欄標題符合 COUNTER 的報表類型標準"

#: import.php:98
msgid "More info: "
msgstr "更多資訊："

#: import.php:107
msgid "Recent Imports"
msgstr "最近輸入"

#: spreadsheet.php:60
msgid "Publisher"
msgstr "出版商"

#: spreadsheet.php:61
msgid "Platform"
msgstr "平臺"

#: spreadsheet.php:64 spreadsheet.php:84 ajax_forms.php:871
msgid "Proprietary ID"
msgstr "專有 ID"

#: spreadsheet.php:65 titles_spreadsheet.php:50
msgid "Print ISSN"
msgstr "列印 ISSN"

#: spreadsheet.php:66 titles_spreadsheet.php:51
msgid "Online ISSN"
msgstr "線上 ISSN"

#: spreadsheet.php:67 spreadsheet.php:87 spreadsheet.php:102
msgid "YTD Total"
msgstr "YTD 總計"

#: spreadsheet.php:68
msgid "YTD HTML"
msgstr "YTD HTML"

#: spreadsheet.php:69
msgid "YTD PDF"
msgstr "YTD PDF"

#: spreadsheet.php:70 spreadsheet.php:88 spreadsheet.php:103
msgid "Jan-"
msgstr "一月"

#: spreadsheet.php:71 spreadsheet.php:89 spreadsheet.php:104
msgid "Feb-"
msgstr "二月"

#: spreadsheet.php:72 spreadsheet.php:90 spreadsheet.php:105
msgid "Mar-"
msgstr "三月"

#: spreadsheet.php:73 spreadsheet.php:91 spreadsheet.php:106
msgid "Apr-"
msgstr "四月"

#: spreadsheet.php:74 spreadsheet.php:92 spreadsheet.php:107
msgid "May-"
msgstr "五月"

#: spreadsheet.php:75 spreadsheet.php:93 spreadsheet.php:108
msgid "Jun-"
msgstr "六月"

#: spreadsheet.php:76 spreadsheet.php:94 spreadsheet.php:109
msgid "Jul-"
msgstr "七月"

#: spreadsheet.php:77 spreadsheet.php:95 spreadsheet.php:110
msgid "Aug-"
msgstr "八月"

#: spreadsheet.php:78 spreadsheet.php:96 spreadsheet.php:111
msgid "Sep-"
msgstr "九月"

#: spreadsheet.php:79 spreadsheet.php:97 spreadsheet.php:112
msgid "Oct-"
msgstr "十月"

#: spreadsheet.php:80 spreadsheet.php:98 spreadsheet.php:113
msgid "Nov-"
msgstr "十一月"

#: spreadsheet.php:81 spreadsheet.php:99 spreadsheet.php:114
msgid "Dec-"
msgstr "十二月"

#: spreadsheet.php:101
msgid "User Activity"
msgstr "用戶活動"

#: spreadsheet.php:124
msgid "Total for all Journals"
msgstr "所有期刊總計"

#: spreadsheet.php:126
msgid "Total for all Books"
msgstr "所有圖書總計"

#: spreadsheet.php:128
msgid "Total for all Databases"
msgstr "所有資料庫總計"

#: directory.php:34
msgid "Imports"
msgstr "輸入"

#: directory.php:36
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: directory.php:37
msgid "Logins"
msgstr "登入"

#: directory.php:38
msgid "Sushi"
msgstr "SUSHI"

#: admin.php:2
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin.php:12
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: admin.php:13
#, fuzzy
msgid "Add user"
msgstr "新增用戶"

#: admin.php:16 admin.php:31 admin.php:46 js/publisherPlatform.js:139
#: js/import.js:38
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: admin.php:27
msgid "Email addresses for logs"
msgstr "日誌的電子郵件地址"

#: admin.php:28
#, fuzzy
msgid "Add mail adress"
msgstr "添加新的電子郵件地址"

#: admin.php:43
msgid "Outlier Parameters"
msgstr "異常值參數"

#: ajax_processing.php:395
msgid "Override has been updated"
msgstr "越權已更新"

#: ajax_processing.php:442
msgid "Platform Reporting Display Name has been updated"
msgstr "平臺報表顯示名稱已更新"

#: ajax_processing.php:458 ajax_processing.php:490
msgid "Default display list has been updated"
msgstr "預設顯示清單已更新"

#: ajax_processing.php:474
msgid "Publisher Reporting Display Name has been updated"
msgstr "出版商報表顯示名稱已更新"

#: ajax_forms.php:43 ajax_forms.php:256 ajax_forms.php:362 ajax_forms.php:426
#: ajax_forms.php:489 ajax_forms.php:980
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajax_forms.php:55
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: ajax_forms.php:64 ajax_forms.php:228 ajax_forms.php:701 ajax_forms.php:795
#: ajax_forms.php:952 ajax_forms.php:1022
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ajax_forms.php:105
msgid "SUSHI Service for"
msgstr "SUSHI 服務"

#: ajax_forms.php:105
msgid "Optional Parameters"
msgstr "可選參數"

#: ajax_forms.php:108
msgid "Start Date:"
msgstr "開始日期："

#: ajax_forms.php:112
msgid "End Date:"
msgstr "结束日期："

#: ajax_forms.php:113
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(年年年年-月月-日日)"

#: ajax_forms.php:118
msgid "Ensure platform name stays CORAL's Platform Name: "
msgstr "確認平臺名稱保持為「CORAL 的平臺名稱」："

#: ajax_forms.php:127
msgid "submit for processing"
msgstr "提交進行處理"

#: ajax_forms.php:128 ajax_forms.php:168 ajax_forms.php:325 ajax_forms.php:394
#: ajax_forms.php:461 ajax_forms.php:626 ajax_forms.php:830 ajax_forms.php:884
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax_forms.php:141
msgid "No Sushi Service passed in!"
msgstr "沒有通過的 Sushi 服務！"

#: ajax_forms.php:162
#, fuzzy
msgid "Edit Outlier"
msgstr "更新異常值"

#: ajax_forms.php:162
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: ajax_forms.php:163
msgid "Count Over"
msgstr "計數超過"

#: ajax_forms.php:164
msgid "% Over prior 12 months"
msgstr "% 超過之前的 12 個月"

#: ajax_forms.php:217
#, fuzzy
msgid "Edit Report Display Name"
msgstr "更新報表顯示名稱"

#: ajax_forms.php:298 ajax_forms.php:376
msgid "Start Year:"
msgstr "開始年份："

#: ajax_forms.php:302 ajax_forms.php:380
msgid "End Year:"
msgstr "結束年份："

#: ajax_forms.php:306
msgid "Counter Compliant?"
msgstr "遵從 COUNTER？"

#: ajax_forms.php:308
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ajax_forms.php:309
msgid "No"
msgstr "否"

#: ajax_forms.php:315
msgid "Interface Notes:"
msgstr "介面備註："

#: ajax_forms.php:324 ajax_forms.php:393 ajax_forms.php:460 ajax_forms.php:625
#: ajax_forms.php:829 ajax_forms.php:883
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms.php:384
msgid "Publisher Notes:"
msgstr "出版商備註："

#: ajax_forms.php:440
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ajax_forms.php:444 ajax_forms.php:548
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ajax_forms.php:447
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ajax_forms.php:451
msgid "Login Notes:"
msgstr "登入備註："

#: ajax_forms.php:502
msgid "Service/Endpoint URL:"
msgstr "服務/端點 URL："

#: ajax_forms.php:504
msgid "if using COUNTER's WSDL"
msgstr "如果使用 COUNTER 的 WSDL"

#: ajax_forms.php:508
msgid "or - WSDL URL:"
msgstr "或 - WSDL URL："

#: ajax_forms.php:510
msgid "if not using COUNTER's WSDL"
msgstr "如果不使用 COUNTER 的 WSDL"

#: ajax_forms.php:513
msgid "Report Type(s):"
msgstr "報表類型："

#: ajax_forms.php:515
msgid "separate report types with semi-colon, e.g. JR1;BR1"
msgstr "用分號分隔報表類型，例如 JR1;BR1"

#: ajax_forms.php:519
msgid "COUNTER Release:"
msgstr "COUNTER 發佈："

#: ajax_forms.php:527
msgid "Requestor ID:"
msgstr "請求人 ID："

#: ajax_forms.php:531
msgid "Customer ID:"
msgstr "客戶 ID："

#: ajax_forms.php:535
msgid "Security Type:"
msgstr "安全類型："

#: ajax_forms.php:537 ajax_forms.php:543 ajax_forms.php:550 ajax_forms.php:558
msgid "(optional)"
msgstr "(可選)"

#: ajax_forms.php:537
msgid "can be: HTTP Basic, WSSE Authentication"
msgstr "可以是：HTTP 基本、WSSE 身份驗證"

#: ajax_forms.php:541
msgid "Login:"
msgstr "登入："

#: ajax_forms.php:543 ajax_forms.php:550
msgid "only needed for HTTP or WSSE Authentication"
msgstr "僅 HTTP 或 WSSE 身份驗證有需要"

#: ajax_forms.php:556
msgid "Service Day:"
msgstr "服務日："

#: ajax_forms.php:558
msgid "number indicating the day of month the service should run"
msgstr "數位表示應運行服務的每月日期"

#: ajax_forms.php:558
msgid "(e.g. 27 will run 27th of every month)"
msgstr "(例如 27 表示每月的 27 號運行)"

#: ajax_forms.php:562
msgid "Sushi Notes:"
msgstr "Sushi 備註："

#: ajax_forms.php:610
msgid "Link Associated Organization"
msgstr "連結關聯的組織"

#: ajax_forms.php:614
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: ajax_forms.php:692
#, fuzzy
msgid "edit override"
msgstr "更新越權"

#: ajax_forms.php:752
msgid "(showing only titles for which there were outliers during the year)"
msgstr "(為有異常值的年份僅顯示題名)"

#: ajax_forms.php:820
msgid "Add New Platform for SUSHI Connection"
msgstr "為 SUSHI 連接添加新平臺"

#: ajax_forms.php:862
msgid "Add Identifier"
msgstr "添加識別碼"

#: ajax_forms.php:863
msgid "Identifier Type"
msgstr "識別碼類型"

#: ajax_forms.php:869
msgid "eISBN"
msgstr "eISBN"

#: ajax_forms.php:875
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: ajax_forms.php:917
msgid "Associated Titles and Identifiers"
msgstr "關聯的題名和識別碼"

#: ajax_forms.php:987
msgid " User"
msgstr "用戶"

#: ajax_forms.php:995
msgid "Add/Edit users have access to everything"
msgstr "添加/編輯有全部存取權限的用戶"

#: ajax_forms.php:995
msgid "except the Admin tab and admin users"
msgstr "除了「管理」選項卡和管理員用戶"

#: ajax_forms.php:995
msgid "have access to everything"
msgstr "有全部存取權限"

#: sushi.php:26
msgid "SUSHI Import"
msgstr "SUSHI 輸入"

#: sushi.php:45
msgid "Sushi Output Log:"
msgstr "Sushi 輸出日誌:"

#: sushi.php:56
msgid "SUSHI Administration"
msgstr "SUSHI 管理"

#: sushi.php:62
msgid "Add new platform for SUSHI"
msgstr "為 SUSHI 添加新平臺"

#: sushi.php:71
msgid "Outstanding Import Queue"
msgstr "未完成的輸入佇列"

#: sushi.php:75
msgid "Last Failed SUSHI Imports"
msgstr "上次失敗的 SUSHI 輸入"

#: sushi.php:79
msgid "All SUSHI Services"
msgstr "所有 SUSHI 服務"

#: titles_spreadsheet.php:35
msgid " Titles "
msgstr "題名"

#: sushiSchedule.php:33
msgid " SUSHI runs found for day: "
msgstr "找到 SUSHI 運行日："

#: sushiSchedule.php:52
msgid "Log in to "
msgstr "登入"

#: sushiSchedule.php:52
msgid "Sushi Administration"
msgstr "SUSHI 管理"

#: sushiSchedule.php:52
msgid " for more information."
msgstr "了解更多資訊."

#: sushiSchedule.php:65
msgid "SUSHI Scheduled run log for "
msgstr "計畫的 SUSHI 運行日誌為"

#: sushiSchedule.php:65
msgid " runs"
msgstr "運行"

#: sushiSchedule.php:70
msgid "Run complete.  Log has been emailed to "
msgstr "運行完成。已使用電子郵件發送到"

#: sushiSchedule.php:72 uploadComplete.php:986
msgid "Email to "
msgstr "發送電子郵件至"

#: sushiSchedule.php:72 uploadComplete.php:986
msgid " Failed!"
msgstr "失敗！"

#: sushiSchedule.php:77
msgid "Nothing to see here!  (no sushi scheduled today)"
msgstr "此處無內容可顯示！ (今天沒有計劃的 SUSHI)"

#: reporting.php:10
msgid "Publisher / Platform Reporting Administrative Update"
msgstr "出版商/平臺報表管理更新"

#: reporting.php:12
msgid "Directions:"
msgstr "說明："

#: reporting.php:12
msgid ""
"Mark the checkboxes to add / remove specific Platforms or Publishers to the "
"default report list."
msgstr ""
"在預設的報表清單中，勾選需要添加/移除的特定“平臺”或“出版商”的核取方塊。"

#: reporting.php:12
msgid ""
"Click 'edit report display name' to change the display name in the reporting "
"system for specific Platforms or Publishers."
msgstr ""
"點擊“編輯報表顯示名稱”可為特定的“平臺”或“出版商”更改其在報表系統中的顯示名"
"稱。"

#: reporting.php:25
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: reporting.php:25
msgid "As Default"
msgstr "作為預設"

#: reporting.php:25
msgid "Report"
msgstr "報表"

#: uploadConfirmation.php:33
msgid "SUSHI Import Confirmation"
msgstr "SUSHI 輸入確認"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid "The file "
msgstr "檔"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid " has been uploaded successfully."
msgstr "已成功更新。"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid "Please confirm the following data:"
msgstr "請確認如下資料："

#: uploadConfirmation.php:138
msgid "Upload Process Confirmation"
msgstr "上傳進程確認"

#: uploadConfirmation.php:188 uploadConfirmation.php:252
msgid " for "
msgstr "為"

#: uploadConfirmation.php:235
msgid "Looking for "
msgstr "尋找"

#: uploadConfirmation.php:235
msgid " in column "
msgstr "在列"

#: uploadConfirmation.php:235
msgid "but found "
msgstr "但找到"

#: uploadConfirmation.php:310
msgid "Error with Format"
msgstr "格式錯誤"

#: uploadConfirmation.php:310
msgid "Report format is set to "
msgstr "報表格式設定為"

#: uploadConfirmation.php:310
msgid ""
" but does not match the column names listed in layouts.ini for this format"
msgstr "但是不與佈局 .ini 中為該格式列出的列名稱相對應"

#: uploadConfirmation.php:310
msgid "Expecting columns: "
msgstr "預期列："

#: uploadConfirmation.php:310
msgid "Found columns: "
msgstr "找到列："

#: uploadConfirmation.php:310
msgid ""
"If problems persist you can copy an existing header that works into this "
"file."
msgstr "如果問題持續存在，您可以複製一個可用於該檔的現有標題。"

#: uploadConfirmation.php:315
msgid "Error with Setup:  This report format is not set up in layouts.ini."
msgstr "安裝錯誤：未在 layouts.ini 中設定該報表格式。"

#: uploadConfirmation.php:320
msgid ""
"Error with Format:  The line preceding the first should start with 'Total'."
msgstr "格式錯誤：第一行之前應以「總計」開始。"

#: uploadConfirmation.php:325
msgid "Error with Year:  Year listed in header"
msgstr "年份錯誤：列于標題的年份"

#: uploadConfirmation.php:325
msgid "may not be ahead of current year.  Please correct and submit again."
msgstr "不能超過當前年份。請更正並再次提交。"

#: uploadConfirmation.php:330
msgid ""
"File is flagged to override verifications of previous month data.  If this "
"is incorrect use 'Cancel' to fix."
msgstr ""
"檔被標記用於覆蓋之前月份資料的驗證。如果不正確，則使用「取消」進行修復。"

#: uploadConfirmation.php:337 uploadComplete.php:101
msgid "Report Format: "
msgstr "報表格式："

#: uploadConfirmation.php:337
msgid ""
"If this is incorrect, please use 'Cancel' to go back and fix the headers of "
"the file."
msgstr "如果不正確，則請使用「取消」返回並修復檔標題。"

#: uploadConfirmation.php:340
msgid ""
"File has been imported from SUSHI. The default behavior for imported SUSHI "
"files is to overwrite previously imported data. If this is incorrect, please "
"contact a system administrator."
msgstr ""
"已從 SUSHI 輸入檔。被輸入的 SUSHI 檔的預設行為是覆蓋之前輸入的資料。如果不正"
"確，請聯絡一位系統管理員。"

#: uploadConfirmation.php:357
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: uploadConfirmation.php:360
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: index.php:49
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: index.php:50
msgid "new search"
msgstr "新查詢"

#: index.php:59
msgid "Name (contains)"
msgstr "名稱 (包含)"

#: index.php:62
msgid "go!"
msgstr "搜尋！"

#: index.php:69
msgid "Starts with"
msgstr "開始字母"

#: js/sushi.js:78
msgid "Do you really want to delete this import?"
msgstr "您確認要刪除該輸入嗎？"

#: js/sushi.js:80 js/publisherPlatform.js:81 js/publisherPlatform.js:99
#: js/publisherPlatform.js:117 js/publisherPlatform.js:136
#: js/publisherPlatform.js:155 js/publisherPlatform.js:227 js/index.js:41
#: js/admin.js:64
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#: js/sushi.js:104 js/publisherPlatform.js:263
msgid "Running..."
msgstr "正在運行..."

#: js/publisherPlatformList.js:35 js/reporting.js:35
msgid "show Publisher list"
msgstr "顯示出版商清單"

#: js/publisherPlatformList.js:39 js/reporting.js:39
msgid "hide Publisher list"
msgstr "隱藏出版商清單"

#: js/publisherPlatform.js:175
msgid "Do you really want to remove this interface note?"
msgstr "您確認要移除該介面注釋嗎？"

#: js/publisherPlatform.js:193
msgid "Do you really want to remove this Publisher note?"
msgstr "您確認要移除該出版商備註嗎？"

#: js/publisherPlatform.js:211
msgid "Do you really want to remove this login information?"
msgstr "您確認要移除該登入資訊嗎？"

#: js/publisherPlatform.js:226
msgid "Do you really want to delete this month?"
msgstr "您確認要刪除該月份嗎？"

#: js/publisherPlatform.js:244
msgid "Do you really want to delete this "
msgstr "您確認要刪除該"

#: js/reporting.js:61 js/admin.js:121
msgid "Error - Please enter a value."
msgstr "錯誤 - 請輸入一個值。"

#: js/forms/externalLoginSubmitForm.js:54
msgid "Please enter a username to continue"
msgstr "請輸入一個用戶名以繼續"

#: js/forms/externalLoginSubmitForm.js:58
msgid "For security, please enter a password"
msgstr "出於安全原因，請輸入一個密碼"

#: js/forms/identifierSubmitForm.js:71
msgid "Identifier must be valid format."
msgstr "識別碼必須是有效的格式。"

#: js/forms/organizationForm.js:34
msgid "This organization doesn't exist in the CORAL Organizations module."
msgstr "CORAL 「組織」模組中不存在該組織。"

#: js/forms/organizationForm.js:97
msgid "This organization doesn't exist in the CORAL Organizations Module."
msgstr "CORAL 「組織」模組中不存在該組織。"

#: js/forms/outlierSubmitForm.js:94
msgid ""
"Count is required.  If you wish to remove the count the outlier should be "
"ignored."
msgstr "計數是必需的。如果您希望移除計數，那麼異常值應被忽略。"

#: js/forms/platformSubmitForm.js:71
msgid "Platform must be entered."
msgstr "必須輸入平臺。"

#: js/forms/publisherNoteSubmitForm.js:55 js/forms/platformNoteSubmitForm.js:54
msgid "Start Year must be 4 numbers and start with 19 or 20."
msgstr "「開始年份」必須是四位數，並以 19 或 20 開始。"

#: js/forms/publisherNoteSubmitForm.js:56 js/forms/platformNoteSubmitForm.js:55
msgid "End Year must be 4 numbers and start with 19 or 20."
msgstr "「結束年份」必須是四位數，並以 19 或 20 開始。"

#: js/forms/overrideSubmitForm.js:58
msgid "Count is required."
msgstr "計數是必需的。"

#: js/forms/platformNoteSubmitForm.js:56
msgid "Please choose Yes or No for Counter Compliant."
msgstr "請為遵從 COUNTER 選擇「是」或「否」。"

#: js/import.js:65
msgid "Please select a file."
msgstr "請選擇一個檔。"

#: js/index.js:139
msgid "hide publisher list"
msgstr "隱藏出版商清單"

#: js/admin.js:62
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "您確認要刪除該用戶嗎？"

#: js/admin.js:125
msgid "Error - Please enter a valid email address."
msgstr "錯誤 - 請輸入一個有效的電子郵件地址。"

#: js/admin.js:135
msgid "Do you really want to delete this email address?"
msgstr "您確認要刪除該電子郵件嗎？"

#: js/admin.js:199
msgid "Count over must be a number."
msgstr "超過計數必須為一個數位。"

#: js/admin.js:200
#, javascript-format
msgid "% over must be a number."
msgstr "% 超過必須為一個數位。"

#: publisherPlatform.php:20
msgid "View or Edit Publisher / Platform"
msgstr "查看或編輯出版商/平臺"

#: uploadComplete.php:24
msgid "Upload Process Complete"
msgstr "上載過程完成"

#: uploadComplete.php:99
msgid "Process started on "
msgstr "進程開始於"

#: uploadComplete.php:100
msgid "File: "
msgstr "檔："

#: uploadComplete.php:114
msgid "Outlier Parameters:"
msgstr "異常值參數："

#: uploadComplete.php:121
#, php-format
msgid "% over "
msgstr "% 以上"

#: uploadComplete.php:292
msgid "Override indicator set - all months will be imported."
msgstr "越權指示符設定 - 將輸入所有月份。"

#: uploadComplete.php:301
msgid ""
"Entire year already exists for this Platform / year.  No counts will be "
"imported."
msgstr "全年已存在於該平臺/年。不會輸入計數。"

#: uploadComplete.php:305
msgid "Month Started at: "
msgstr "月份始于："

#: uploadComplete.php:307
msgid ""
"No records exist for this Platform / year.  Import will start with month 1."
msgstr "該平臺/年份不存在紀錄。輸入將始于月份 1。"

#: uploadComplete.php:310
msgid ""
"Partial year records exist for this Platform / year.  Import will start with "
"month 1 and end with month "
msgstr "該平臺/年份已存在部分紀錄。輸入將始于月份 1，並結束于月份"

#: uploadComplete.php:329
msgid "Year: "
msgstr "年份："

#: uploadComplete.php:366
msgid "New Platform set up: "
msgstr "新的平臺設定："

#: uploadComplete.php:448
msgid "New Publisher / Platform set up: "
msgstr "新的出版商/平臺設定："

#: uploadComplete.php:681
msgid "Publisher / Platform: "
msgstr "出版商/平臺："

#: uploadComplete.php:690
msgid "Title: "
msgstr "題名："

#: uploadComplete.php:721
msgid "Merged"
msgstr "已合併"

#: uploadComplete.php:726
msgid "Duplicate record for this Print ISSN in same spreadsheet: Month: "
msgstr "在同一電子報表中複製該列印 ISSN 的紀錄：月份："

#: uploadComplete.php:726
msgid "  New Count: "
msgstr "新計數："

#: uploadComplete.php:818
msgid "New Usage Count Record Added: Month: "
msgstr "已添加新的使用計數紀錄：月份："

#: uploadComplete.php:818 uploadComplete.php:820
msgid "  Count: "
msgstr "計數："

#: uploadComplete.php:820
msgid "Usage Count Record is not numeric for month: "
msgstr "月份的使用計數紀錄不是數位："

#: uploadComplete.php:820
msgid " imported as 0."
msgstr "導入為 0。"

#: uploadComplete.php:827
msgid "Outlier found for this record: Level "
msgstr "找到該紀錄的異常值：層級"

#: uploadComplete.php:836
msgid "Current or future month will not be imported: "
msgstr "不會導入當前或將來的月份："

#: uploadComplete.php:886
msgid "YTD Already Exists for this Print ISSN, counts are added together."
msgstr "該列印 ISSN 已存在 YTD，計數被加在一起。"

#: uploadComplete.php:910
msgid "YTD Total Count: "
msgstr "YTD 總計數："

#: uploadComplete.php:910
msgid "YTD HTML Count: "
msgstr "YTD HTML 計數："

#: uploadComplete.php:910
msgid "YTD PDF Count: "
msgstr "YTD PDF 計數："

#: uploadComplete.php:917
msgid "No YTD import performed since monthly stats were not imported"
msgstr "由於未輸入每月統計而未執行 YTD 輸入"

#: uploadComplete.php:927
msgid ""
"Title match did not complete correctly, please check ISBN / ISSN to verify "
"for Title:  "
msgstr "題名比對沒有正確完成，請檢查 ISBN/ISSN 以驗證題名："

#: uploadComplete.php:979
msgid "Log Output for "
msgstr "日誌輸出為"

#: uploadComplete.php:980
msgid "Usage Statistics File Import Run!"
msgstr "使用統計資料檔案輸入運行！"

#: uploadComplete.php:980
msgid "Please find log file: "
msgstr "請找到日誌檔："

#: uploadComplete.php:984
msgid "Log has been emailed to "
msgstr "日誌已透過電子郵件發送到"

#: uploadComplete.php:1002 uploadComplete.php:1009 uploadComplete.php:1052
msgid " titles processed."
msgstr "個題名已處理。"

#: uploadComplete.php:1046
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: uploadComplete.php:1048
msgid "File archived as"
msgstr "檔已歸檔為"

#: uploadComplete.php:1049
msgid "Log file available at:"
msgstr "日誌檔可用："

#: uploadComplete.php:1050
msgid "Process completed."
msgstr "進程已完成。"

#: uploadComplete.php:1052
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#~ msgid ""
#~ "There was an error uploading the file.  Please verify the size is not "
#~ "over 5MB and try again!"
#~ msgstr "上傳檔時出錯。 請驗證大小不超過 5MB，然後重試！"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "There was a problem with the database: "
#~ msgstr "資料庫出現問題："

#~ msgid "Could not connect to "
#~ msgstr "無法連接到"

#~ msgid "Cannot set value for undefined key ("
#~ msgstr "無法對未定義鍵設定數值("

#~ msgid "Cannot get value for undefined key ("
#~ msgstr "無法從未定義鍵取得數值("

#~ msgid " (via sushi)"
#~ msgstr "(透過SUSHI)"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "awaiting import"
#~ msgstr "等待輸入"

#~ msgid "At least one report type must be set up!"
#~ msgstr "必須至少設置一個報表類型！"

#~ msgid "Connection test successful!"
#~ msgstr "連接測試成功！"

#~ msgid "No report types are set up!"
#~ msgstr "未設定報表類型！"

#~ msgid "titles"
#~ msgstr "題名"

#~ msgid "logins"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版權所有"

#~ msgid "Usage Statistics Module version"
#~ msgstr "使用統計資訊模組版本"

#~ msgid "CORAL Project Website"
#~ msgstr "CORAL 專案網站"

#~ msgid "Report an issue"
#~ msgstr "報告問題"
